[求解]屌點可以令香港無咁濕

熱都唔係最大問題
香港唔係熱到你成身濕晒
係濕到你成身濕晒

加埋焗

今晚行返屋企真係想死

有無咩新科技可以令香港唔濕

整部IFC咁大o既抽濕機

填左個海去